天水圍新北江台味執笠

做到8月5日

慘 以後又少一間可以食

個商場大把老鼠，你食埋我果份

新北江真係越做越柒想當年八佰伴好行好多

果位開銀龍

垃圾商場

新北江聽落係湖北地方

記得新北江上次有隻狗公比人小西灣跟到返天水圍

一諗唔到食乜就會食呢間

由細食到大
今日先食完
係油左啲 但有質素保証

淨係食喺入面嗰間小丸子

個呀叔仆街到喱
畀醬永遠都係得一條直線
怕死蝕底畀我咁 明明啱先先加完價

間野屯門有分店

新北江, 想講,
果間 麗江米線 成日都好多人. 終於行過有位, 食過好普通. 唔明點解咁多人.
兩張4人枱, 可以搭. 6個人. 咁鬼親熱.

根本唔好食 d人態度又西 唔明點解仲成日排長龍

成日畀人話係唔係落左鴉片大麻
又逼又熱又對住個廁所都有人爭住食

舊時食開屯門果間

得罪講句天水圍啲人食開屎既

檔咖哩牛柏葉係咪一齊執

得森堡同川味好食

利申：食開屎

森堡都好食
新北江最正路應該係泰國野（以前好食啲）同餃子館（除左態度閪）

最入邊有間刺身壽司漁彩都OK, 間中會特登老遠走去食

哇，呢間嘢起碼15年

其實成個場無咩話好好食而且仲幾貴下, 我諗住附近既定刻意去得都係唔想食D集團味, 銀龍類型既野周邊領展場己經太多, 唔睇好